乜原來三國殺而家搞成咁

想唔想第日到你依家玩緊嘅遊戲變成咁？
光復香港，時代革命

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

呢個可以用假...